邊隻牌子窗口式會靜啲

如題，屋企冷氣壞咗

日立

Panasonic

窗口靜極有譜，日本歐洲唔用已被淘汰
買420分體唔使煩